\chapter{Tidsplan}

Til en tidsplan præsenteres der et gantt diagram med et overblik over planlagte sprints.

Disse sprints er delt ind i tre bider:

\begin{enumerate}
  \item DevOps
  \item Applikations udvikling \& Dokumentations fremstilling
  \item Rapport skrivning \& afrunding
\end{enumerate}

\begin{figure}[H]
  \includegraphics[width=\textwidth]{figures/sprint-schedule.png}
  \caption{Sprint tidsplan}
  \label{fig:sprint-schedule}
\end{figure}

Nærmere information om gantt kan ses i appendix.